(你問我答)剛分手，對佢好不如做好自己

我進你退 好辛苦

因咩事分手

女方答應:個心唔係我到 要寄望工作

利申，一定冇第三者

點我進你退先